宜家買airpods pro仲值唔值？

用左第一代兩年 近排更新既自動切換裝置同空間音訊都唔支援諗緊同唔同friend夾back to School

值啦
下代下年先出

聽講2021年尾？

有平價買未抵，正價未on9囉
出新未送舊嘅比屋企人囉

同frd夾低價賣比我呀

咁你睇自己銀包有幾多錢，再衡量對你黎講值唔值
其中一樣加值嘅係帶口罩用真係方便好多

講電話多咪好 Anc好 音質就算la

唔值，等埋第5代出左之後買返第一代最抵玩

我都想買 但好驚佢好快就出2

無野好驚 當年買完1 又話好快出2 點個隔左成年先出

宜家淨係得傢俬
要出佢airpods pro都幾難

Airpods pro系列唔似iphone年年更新啦 起碼一年半以上先出新一代

用緊1就換啦，2個新function 真係掂，你試下個spatial audio包你即刻比錢

買！

宜家1放出去值幾兩？近排係apple store換過新機 唔殘

你對airpods pro 2係華強北買架?

2千好貴
1代用家

1留返嚟粗用啦，2代2手先得$400

唔好懶醒啦，2個新function 係 spatial audio 同 automatic device switching , 唔係講緊airpods pro 2囉

非常值得，仲要有特價。

點樣粗用法

係咪以為自己好風趣

用得咪繼續用lo 無謂下下追新野

我都想買 見到人地放airpods pro $600
好驚係假
周圍大鋪都放$15xx